終極和理非其實可以做多步

其實好多人都有開po講過, 但係冇人理，哨兵好緊要
行完不反之後， 唔好淨係返屋企睇直播，唔該去 遊行地點附近做哨兵， 驚嘅咪返自己屋企嗰區守係唔同路口睇下狗車行到邊/睇下巴士站有冇狗
依家淨係知狗向緊邊一個方向走， 唔知道行到去邊 ，仲有幾耐到，仲有幾耐會同前線接觸。
要走，點走？ 好多人轉車嗰時畀人拉

依家好多時哨兵係前線做埋， 變咗前線視野好細， 好容易畀狗伏

一份詳細啲嘅地圖 可以幫到前線做好啲嘅決定

前線同你打生打死， 做多一步畀張好啲嘅地圖人哋都得啩， 企喺度影兩張相唔犯法㗎

TLDR 和理非行完不反後請去做哨兵

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術